財經台KOL

小弟初黎無耐，識人唔多，大家有無自己個list分享
我先

排名不分先後（第一個例外）
1. -財經台上帝
2.莫大師-期權專家
3. 大佬彪-賭王之王
4.一般社員-財經台廢佬
5.一個傳說-獨門感覺ta法
6.晴巴 -強勢股專者

平胸sir
媽咪媽

媽咪麵都無

麵咪媽唔係第一位？
冇馬化雲

我以為第一個係媽咪麵

我

一般社員係邊個

當馬化雲死咩

媽咪麵

第一咪係，佢d logo黎

還好嗎

係wow 唔記得左面面對家

周不是係淡友post出沒的大大大戶

我以為你地睇得明d logo

周不是係邊個
淡友係有個世界級大戶, 但佢主要出沒地都唔係淡友post嘅, 睇ID要我估我會估你故意打錯佢ID

淨係識媽咪麵

利申：新會然

好多人討論我，好嗎

淨係識奈奈

btw 好耐冇見你出圖

我都係知少少

奈奈我都識

心情好先畫下

想睇下大貓匯豐圖

老貓呢

我記得啦

仲有格sir